每一次約食飯之前都諗左諗

其實每一個搞手都係希望大家一場朋友開開心心食餐飯，但係每次都十問九唔應，老老實實做得搞手每次都要諗唔同嘅活動飯點，重點係約到齊腳，等大家有個平台去一齊玩

唔知點解好多人越種黎越唔珍惜有呢一種鍥而不捨嘅人，
已讀不回呀，我臨時有事呀，有啲唔舒服呀嗰堆人真係好hihi

我知我講野1999，btw都係想提醒吓，好好珍惜身邊將唔同空間拉埋嘅搞手

老老實實，我自己有d group都係咁

唔出聲既人多數係因為唔想黎，但又怕say no

呢d通常係有d人唔太熟

自己真心fd既group個個一定出聲

冇架 冇人會珍惜架
出席嘅人次次都越來越少

有個識左十幾年既中學同學grp都係咁

個grp十個人到

次次問親都冇人應機 係要到前一晚/果日先會出聲

我以前都做開搞手
但又狂俾人已讀不回放飛機
出到黎又要怨呢樣果樣
真係好冇癮 咁唔想出就唔好出啦
以後都唔好再出黎啦

之後幾年都冇再見面 得番自己一個

I know that feel bro

做得太多主動 啲人就會覺得理所當然
愛理不理咁 想黎就黎 唔想黎就咁應機
如果佢地幾次都係咁 就唔好再做主動 唔好主動約飯
慢慢佢地就會發現點解好似咁耐冇見 可能就會變成主動約個個 呢個時候最好就唔好咁快應機 等佢感受到有幾難受
真正fd嘅就一定點都會食到
如果n年都約唔到 佢又唔肯主動個啲
代表段關係玩完

唔應機*